今年點解仲未見林丫丫衝出黎話貼中文言文？

佢唔係中文之神咩？

定佢收咗山

收左檔

文言詞集貼中左幾多個真係唔講咁多
有時d野有料唔洗周圍唱

咁見佢年年都有 係今年冇

Pish

Push